[人民公敵］何栢良：大廈有一宗確診個案應即封

何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！

何栢良倡大廈有一宗確診個案即封，並於12小時內完成檢測。 資料圖片
政府昨晚7時將藍田麗港城第5及第7座列為「受限區域」，封樓進行強制新冠肺炎病毒檢測。行動於今早7時30分完成，約460人接受採樣，當中沒有確診個案，行動中另有60戶無人應門。香港大學感染及傳染病中心總監何栢良批評，麗港城爆疫發生十多日才做封區檢測不及時，建議要走在病毒前，倡每當有大廈出現一宗確診個案，而專家評估該座大廈有高危因素，便應即時封鎖大廈及檢測，非採用現時的「突襲式」封區。

何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！

何栢良指，最近不少大廈爆發都由地盤群組所致，提議政府於所有確診地盤工人所住大廈都封鎖檢測，料成效可以倍數計。
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！

對於政府封麗港城要居民做檢測，何栢良指，加強檢測不論是否找到個案亦有一定作用，惟須視乎時機，他認為，政府新聞稿多次指會盡快識別隔離，但麗港城疫情發生十多日才做封檢太遲，且未有包括全個屋苑。他說，政府欲中斷傳播應「行前幾步」，在病毒傳播之前就推出措施。他舉行指，如每當有大廈出現一宗確診個案，
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！

而專家評估該座大廈有高危因素，便應即時封鎖大廈及檢測，12小時內完成。

他再次批評政府追蹤不夠快，指近日不少大廈爆發都由地盤群組而引致，認為當中的追蹤工作滯後。他提倡日後應該於所有確診地盤工人所住大廈都封鎖檢測，有陰性結果才放行，料可增加成效以倍計。
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
何栢良我屌你老母！
但他認同，這做法難度較高，因需要同時間去不同地區、大廈做檢測，政府需考慮動員能力。

唔貼link

冇人理

何栢良我屌你老母！

你哋班防疫撚唔係當佢神咁拜㗎咩

個個GME

有確診就太遲啦無撚腦

屌你老母

擺明就係為攞DNA,
攞完DNA就攞器官,
究竟幾時先肯面對現實？
用“人造雨”應對封樓係一個好選擇

專家評估該座大廈有高危因素

重點係專家會唔會公開佢哋評估嘅報告
同埋係用邊一啲專家嘅意見作準

唉，香港人大部分對呢啲極端措施都冇反應，甚至覺得歡迎，完全係自掘墳墓⋯⋯

封關呀 屌你老母